你地幾耐會打一次飛機

我成日覺得自己一日兩次好多
但係晨勃臨訓/冇野做個陣好難忍

一日一次
有時兩日一次

一日五次點睇

每個鐘一次

絲打帶假鳩打？

有咁多時間咩你

半個月一次差不多